【天譴】中国長江流域將再落多10日暴雨；上海全面戒備

2020-06-29 13:36:55

〔即時新聞／綜合報導〕中國近日陷入異常大雨，各地淹水災情頻傳，不過雨勢仍未見止歇，中國氣象單位表示受江淮氣旋影響，28日至30日長江上游、江南、黃河、淮河南部先後有強降雨過程，週四（7月2日）新一輪降雨再臨，未來10天中國四川盆地到黃淮、江淮、江漢以及江南北部地區仍暴雨不斷。

……

2020-06-29 08:05:56

〔即時新聞／綜合報導〕中國暴雨不止，已經有26省市區陷入水災當中，逾千萬人受災，中國官方已經啟動國家Ⅳ級救災應急，但是，災情仍在擴大中，中國氣象報告用「潑水式」強降雨來形容最近的雨災，再發警告，大暴雨仍將持續，全國25條河流超警以上洪水，除了已經受災嚴重的重慶、湖北、河南、安徽四省市之外，再擴大到江蘇、江西、湖南等地，且含蓋上海等一級城市都要全面戒備，防範雨災。

……

唔好俾佢停
天譴係會繼續黎
天譴係會繼續黎

冇啦冇啦

就黎落足1個月啦喎

百載繁華一晚消

夢

重現返雲夢大澤

唔好停

中國地大物博，實有地方落雨，唔好大驚小怪啦。

死下人又可以解決人口問題，沒事兒。

變威尼斯

咩冇呀
仲有大把雨落

強国改名叫澤囯

意味中國會愈黎愈有錢了

水為財 落到九月 全面小康

叫強降雨国

上海就係
其他個堆濕鳩城市仙都唔仙下

我就係要呢d.jpg

真係江澤民呀

唔驚冇電, 又贏!

上海???
係咪金融中心個個上海呀???

相信政府
唔驚

71維園見

呢啲真係叫做等天收啦⋯⋯

個啲邊係雨
奶茶黎啫
十幾億人一人一杯就得啦

水都既野 我地識條春

上海有事我切呀 又係打飛機po

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

水為財，今翅發達鳥

流返出公海就冇事
厲害了我的國

3埉邊會有事
fake news拉

拿拿臨射幾支人工降雨等佢係個海落曬佢啦 遲下乾旱咪南水北調 中國咁多錢 洗少少錢GDP又可以正增長 經濟gogogo

中國又贏

沒事兒 沒事兒

十四億人，一人飲一啖都無事啦挑

落雨落咁耐古代咩差唔多成個月
陰謀D睇係咪美帝氣像武器發攻

水多到咁點解東江水仲要收錢？係咪應該俾返錢香港人幫你用咁啲？

屌無事喇 一定無事 拉

大洪水，蘇哥顯靈

全球最大的水上樂園上線了

天怒人怨

有水泡有閪屌既時代

拉

水壩咁都唔爆既話
就真係除騙子外 水壩都係真的

得番十日

今次又幾多年一遇呀

上次趙博
講得好啱
無論發生咩事中國都係贏
因為支人贏嘅定義好特別

正呀喂

亞洲雨季到幾月? 係咪9月?
即係仲有3個月可以落

上海, 海之上, 本身就多水冇事嘅

水為財 落雨濕濕碎啦

水為財

落一年得唔得

上海要變海上了

成班前世未見過落雨? 大小小就喊驚咁

幾時有地震？

唔會爆 不斷放水浸撚哂下游都唔撚會比水壩爆

瞓咗啱啱醒 又支爆？

上水居民居水上
上海居民居海上

風調雨順
國泰民安
有政府唔驚
有水資源又嬴

見到bob叔retweet條片 個個都習慣晒 酒樓照去 肉店照常

無事

超級迴力鏢
十四億人一人一啖口水
浸晒成條長江流域

小弟在此大擔預言
大水一去
特大乾旱接住嚟

美帝用錢收買左 雷震子同海龍王

其實湖北都未浸
有排都未到上海

多難興邦呀，你地識唔撚識架？

而家國家經濟唔好，證明咩呀？唔夠多難呀！仲唔保佑國家多Ｄ災難？

叫14憶人.每人飲一口.就無事了..

希望承你貴言

屌, 咁少事都拎黎講,
叫中國人唔好痾尿就解決咗個問題啦
14億篤尿

世事都被你看透了

上海出事我跟你姓

地理研究系，地理研究系，
提防波斯灣水浸，必需要學地理研究系；
大雨成日落，落到隨處係，
水位的升勢，必需注重料理渠務...

嗰少少水十四億人一人一啖都冇晒啦

未來十四日是關鍵

濕濕碎啦，我要佢變阿特蘭提斯

水為財呀

香港雨都無滴，唔好吹水

搞到香港的惡果

老天爺減共

好有支那戰艦張GIF感覺

但我親戚喺澳門訂成都嘅淘寶貨仲收到喎

咁易天滅支共咩

靠天譴攻擊

游龍舟水 身體健康

認真 唔明今次中國點解唔射走舊雨雲
平時佢都射野打散印度南洋啲雲去中國

連登仔打飛機能力世界第一

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見

去晒發動天譴

祈求落多半年

海底奇兵

其實而家支那咩情況

新聞完全冇消息

笑什麼，你也是連登仔

上海一定會沒事
相信黨
相信國家

運河

其實想知其實上面6 7月係咪已經係雨季

我哋就7 8月高峰，上面呢？

其實係咪年年都係咁呢?

Call返啲所謂狙擊手返去幫手啦

救地球！先消滅中共呢個大毒先！

天譴係會繼續嚟

有聲

香港 今日勁好天 我好滿意

促進旅遊業, 又贏

d 配樂好正

好似睇緊史詩級 電影

廣東睇落無事，睇你啲淘寶貨係邊到黎囉

香港就日日好天，仲見到彩虹🌈！
真係天滅中共啦！

More plz 水為財

沒事兒 我国是為了試核潛艇才讓水往下流

奶茶河

屌你老母
陸沉我都唔會傷心

過左7.1過左國安個天就會做野

解決人口問題，是自鄧小平年代就提倡的。習近平有天神庇祐，是上天要他成為解決人口問題的功臣。

唔好咁衰啦！應該叫落盡佢。

岩呀！好計畫呀！齊齊分左佢。

水央 水央 大國點會有事

啱先send過嚟
24號出貨 26號喺珠海收到
冇出事喎

十四億人一人屙一篤屎
填撚左長江都得呀

防盜眼

防盜眼都識潮吹

會唔會全省觸電

跟住叫14憶人一齊對住個海屙尿，引發全球大海嘯

水為財
上海 真 金融中心

我諗起出埃及記

以後改口叫海上人

天祐中國🙏

唔好死咁多呀

有政府唔驚

一定要無事
信政府 唔怕

陣間咪話美國佬炸佢地大壩

個小小雨上海邊可能有事

落1個月暴雨 呢下都算天滅支那

其實武肺病毒會唔會隨住水災再次傳播全中國?

人地14億人一人埋去飲一啖
咩長江都飲乾你啦

無事嘅，睇死啲雨都會好細，唔會有任何影響。

一定係美帝出招搞到咁
附上證據不容抵賴：

上海要改名做下海

改可名做海上

雨雲手足 加油
支那死 香港先會生

大壩截洪咪好好多囉

水災過後，會好多動物屍體四圍飄浮，之後就一定會有鼠疫爆發，
就算人類科技幾發達都好，水災同鼠疫仍然係孖生兄弟

相信黨驚閪

整天造謠生事
造假新聞

好藝術品

相信政府

但好似無乜人意識到武肺會隨水災更大爆發咁

平時貪埋果d錢 排水工程撚會做咩

諗諗下不如叫成龍大哥拍片同堆下游城市講聲加油

浸住咗
要改咗 海底

等下年糧荒

諗起班災民手機無晒電 = 無錢俾
又要吹奏下國家既先進同強大

講開又講 2008北京奧運唔係有啲野射上天消雲咩點解唔用

講左咁多日都未浸到
係就快唔好等下個禮拜

點解可以咁撚多雨

浪奔 啪啪啪
浪流 啪啪啪
萬里滔滔江水永不休

解放軍一人一啖都飲撚晒啦 輕鬆解決

聖經故事重演，洪水滅黨

汛期5-7月～

海上夜 海上夜 你是個不夜城

如果想佢滅國
呢啲水仲未夠多.....
可能影響只係將啲垃圾沖哂落海

假新聞
陸沉再講啦

多難興邦 多難興邦呀！

Fake news 中國多強大
點會頂唔住

做咗水都先啦

多難興邦

天滅共狗！

沒事沒事 成日都浸架啦

天助兄弟也
水淹共軍
天亡也

上海

海上金融中心

終於成為海權國家喇

重慶有事了不計？你得一條唔夠用呀狗公

問君知否 似長江一發不收
轉千灣 轉千灘 亦未平復此中爭鬥
又有喜 又有愁 就算分不清歡笑悲憂
仍願翻 百千浪 在我心中起伏夠

唔冼。可防可控

祖國好偉大好團結十幾億人，一人一啖都飲曬啲雨水

點戒備，開傘兵？

用支那人的血肉築成新的長城

上海居民居海上

咪玩啦浸到咁高度木門仲未爆？

無事無事，国家已經好強大，就算浸多個月都係咁強大

我對強國好有信心
一定沒事兒

上海人民到了 最危險的時候

睇黎成都仲未出事掛

水為財
發大財

邊銀個話大陸無水，宜家多到瀉！

偉大的国一定冇事！！！！

唔好睇少中國人
落多100日暴雨都唔怕
夠膽落夠1000日暴雨

係

大範圍水浸係最難搞，
污水渠所有細菌沖哂上地面

没事兒

佢阿爺係咁放水俾下游
上海發大財
香港被遠遠拋離了

中国發大財

上海金融中心(多水)

山河優美，風光如畫

屌你fake news,有冇撚睇人民人報啊，
中國經濟穩步上揚啊，
In 支那 news, I trust

我諗其他病原體會比較大機會過冠狀病毒 因為傳染方式唔允許

都落咗好耐中共用咗跳舞粉？

正呀 繼續落

澳門mola

驚咩啊
上海居民居海上

有咩風浪未見過

摺被軍啲被唔夠吸濕？

受影響的人只佔全國少數，不足掛齒

拍緊最新一集海盜王啫，呃我唔到嘅

天

Noted

淺水鯉魚終有難

居水下

食草可以食一年
飲雨水可以飲三年
完全唔怕

係咪亞特蘭提斯嗰個

水上金融中心

世界最大擁水大国

大家有冇諗過，點天災啲人都唔會反抗，但就俾啲貪官有藉口去賑災斂財？

邊有咁多雨落呀，唔好造謠生事啦

睇黎越來越繁華興盛

好似有個風係上海附近

前後夾擊

有冇嚟緊落雨預測圖

拍到好消息咁

有冇氣象巴打講解下點解會落到咁
浸死哂啲支那豬

都唔知係咪借d意放風等佢有借口不停泄洪

一定係假嫁,香港咁好天

落多一個月啦，飲多d水好呀身體健康

漒漍

金溶中心

浸下水濕下腳啫 無事嘅

過幾個越月就變旱災

有冇微博comment可以開心share

痴線 冇事呀 党未批准呀

支那死全家

水底中心

唔好啦，世界好多地方冇水

唔係，係整人造雨，等水汽凝結一早落埋佢，就可以造到「閱兵藍」既天空

而家中国既情況係充滿水汽既氣流相遇，然後上升再凝結成雨
利申高考地理炒咗

一次落盡晒10年雨量，之後10年旱災

點會姐，人類已經不怕旱災啦！依D叫長痛不如短痛。

落夠10個月差唔多

2020 天譴年

雨災呢啲周時有啦，大家千奇唔好講到咁嚴重

無事，聽朝停雨見太陽。

香港冇新聞報啵

唔算

滔滔裡 loop x 100次

真心擔心南京。
中國江南古都

7.1維園見

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

次次都係呢張圖 肯定係假啦 邊有事

支持 理解 尊重

D地攤點算

就算死左幾多人都仲有14億人

所以話小學雞其實好有先見之明 愛民如子

一早BAN撚哂D 地攤

習包子英明

戒備啲咩
一人拎一個水桶倒水落海？

上海又超越香港

澤近平

係真先好
落多啲

水災後正常係會瘟疫

震一野，個大灞就

中方威尼斯

搞清楚 今次一個人都無死到

滾 滾 長 江 東 逝 水

一熱番就gg , 勁多屍體

前菜黎 7月先黎真

除左恭喜 唔知講乜好

等班小粉紅，上年係咁恥笑日本水災

洗滌心靈

一舖搞掂佢浸撚爛曬d田就啱

有人解讀成：
淺水（灣）鯉魚（門）終有難，百載繁華一夢消

長江氾濫
澤被萬民

你的快件已被沖走

全部落哂下游省份即大壩今年可保，長江大壩再勝一回

還有黨

強國又嬴,好多奶共偽人上緊去幫手退洪....加油CCTVB上下...加油民賤賊聯...

中国人每人飲一口
長江都枯竭啦
沒事兒

穴餓： 基本法將會釋法列明降雨量，以後雨水都係基本法賦予。
上天不能再自把自為降雨，上天任何損害國家安全的陰謀都唔會得逞。
完。

起碼嚟多場瘟疫 水災過後通常瘟疫 如果水受瘟疫感染就會有饑荒

水為財
沒事

肯定係支共吹水，呃人捐錢啦

快撚d死哂14億支那豬啦！我等緊開香檳！

支爆後會雨過天清